好想做陪審團？

想下好啦

一定要香港既大學？

#我係香港人
#我會參與8月5日三罷
#罷工罷市罷課

推

原來好多人讀完大學冇入到陪審團個Pool（我就是例子），快D入黎填Form